★執紙皮班廢老，後生時期究竟做乜鳩？

It

過多幾年你就答到自己

當時IT=整收音機、電視機

日頭睇都市閒情,夜晚睇歡樂今宵

9up

Like you

I only watch AV

And 游B

後生個陣開箱

臨尾幾年咪要還返d罪孽lol

叫雞賭馬
然後就會有偽善者幫佢地埋單
例如facebook果個咩笨Son Tsang之流嘅垃圾

反英抗暴

頭先搭車見到個架妹好似游b

lm

x2

魔魔，驚唔驚自己老咗要執紙皮